\begin{aufgabe}{Das Apfelmännchen-Fraktal}
\begin{enumerate}
\item Informiere dich zunächst auf Wikipedia, wie man das Apfelmännchen-Fraktal
theoretisch berechnet.
\item Spiele nun etwas mit komplexen Zahlen in Scheme:
\begin{schemecode}
(+ 1+2i 3+4i)
; evaluiert zu: 4+6i

(* 1+2i 3+4i)
; evaluiert zu: -5+10i
\end{schemecode}
\item Schreibe eine Prozedur, die das Apfelmännchen-Fraktal in
glorreicher 80x25-Auflösung plottet.
\end{enumerate}
\begin{minipage}{\textwidth}
\begin{tiny}\begin{verbatim}
                                                            *
                                                         *****
                                                        *******
                                                         ******
                                                       * **  *
                                               **   ****************
                                               ***********************  **
                                               ***************************
                                             ****************************
                                            ******************************
                                          ***********************************
                                          **********************************
                           ** *** *       **********************************
                           ***********   ***********************************
                         ************** ************************************
                         ***************************************************
                     *****************************************************
       *          ******************************************************
                     *****************************************************
                         ***************************************************
                         ************** ************************************
                           ***********   ***********************************
                           ** *** *       **********************************
                                          **********************************
                                          ***********************************
                                            ******************************
                                             ****************************
                                               ***************************
                                               ***********************  **
                                               **   ****************
                                                       * **  *
                                                         ******
                                                        *******
                                                         *****
                                                            *
\end{verbatim}\end{tiny}
\end{minipage}
\end{aufgabe}
